不得不承認如果仲係雲加教嘅話,輸四球嘅會係阿仙奴

愛Sir撥亂反正
教到隊波有心有力

on9雲加年年主場都贏熱狗